\section{Tag 2 -- 16. Mai 2019}
Heute haben wir angefangen, den Code für die Komponente zu schreiben. Wir haben in unserer Gruppe geplant, wer welches Teil macht. Am Anfang ist es schwierig gewesen, die Aufgabe durch drei zu teilen, damit alle in der Gruppe etwas haben.

Wir sind zusammen gesessen und haben diskutiert, was die Komponente Netzwerk braucht und, nachdem wir Skizzen vom ganzen Ablauf der Komponente gemacht haben, sind wir zu einer Lösung gekommen. Ein Mitglied implementiert die API für den Client, der andere die API für den Server und das dritte Mitglied implementiert das Senden und Empfangen von Nachrichten durch eine von uns erstellte API, die die Client- und Server-API-Implementation benutzen.

Ich mache das Server Teil. Heute bin ich mit dem fertig geworden. Aber damit ich weiss, ob es richtig funktioniert, werde ich nächste Woche Tests schreiben. Ich habe schon Tests für das Senden-Empfang-Teil geschrieben, weil dieses Teil der Kern unserer Komponente ist und es wichtig ist, dass dieses Teil richtig funktioniert.

Die Idee, eine eigene Klasse für das Senden und Empfangen zu erstellen, ist mit dem Entwicklungsprinzip \enquote{Delegation} zusammengekommen. Daher ist Delegation ein von den beiden Prinzipien, die beschreiben sind.
